Будут проигнорированы:
# Файлы в каталогах .terraform любого уровня вложенности
# Файлы с расширением .tfstate и по шаблону .tfstate.*
# Файлы с именем crash.log
# Файлы с расширением tfvars
# Файлы с именем override.tf
# Файлы с именем override.tf.json
# Файлы заканчивающиемся на _override.tf
# Файлы заканчивающиемся на _override.tf.json
# Файлы .terraformrc и terraform.rc
